天有眼，譚德塞終於比人拉

好撚好玩？

行撚開 譚德塞

拉

手足

不推文

😂😂😂

Source?

譚得志

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

我將會舉報您洗版

收到風你fun son俾連狗bam咗

改名五毛
驻连登国安人员 #4526